全港最友善時租停車場選舉

我先
荷里活

其實時代廣場近呢幾個月都非常友善

夜晚$100/3粒鐘優惠真係幾抵

海港城

海港城今個月嘅泊車優惠真係要讚

留名

求教x2，唔係$16咩

呢個長期友善, 好爽
最近利園系都唔差

太古城

係咪咩轉乘果d?
全港最唔友善 屯門市廣場

屯市真係痴線

成個銅記都好友善

科學園假日

on9 要人泊三期 遠到仆街得黎又少位

btw 樓上爆vcity 出黎爆場點算呀屌

屌
上次戇鳩鳩泊左2個幾鐘收我72蚊

尖沙咀講緊買100蚊野泊1粒鐘既時候
屯市憑咩

錢都唔緊要
最緊要車位夠大夠多

而家9蚊咁抵咩？
唔係10幾架咩

咁係咪都係泊vcity 停車場？定黨鐵停車場？

屌你老母啦
上網唔分享咁撚自私

荷李活真心正 影張植物相俾你泊三個鐘 友善到咁 搞到我都專登去

禮頓中心都幾友善，出入有探熱之餘
個價竟然係 $80/4粒鐘

市區黎講算抵泊

利申 係難上啲，但上多幾次就得

禮頓宜家利園區消費$100比5粒鐘woo

唔怪之得泊車要泊到上7樓

換左大車唔敢入....驚挑戰失敗

不嬲都有 個個月唔同主題

以前泊三期都仲要比錢
星期六日一二期無優惠 on撚9
而家改左 但要消費成8舊水先有
泊街都唔泊你啦

轉乘9蚊對我黎講無乜用
Vcity 買二三百都有 求其去萬寧買小小野都搞掂
仲有app儲分換停車場

好似朗豪坊呢排都有優惠？

但星期六日晚飯時間成日見佢要排隊入

Emax 都唔錯， 兩張戲飛有四個鐘免費泊車

星期六要5舊有d 多

emax 真心抵
仲有得叉電

但可惜個場除左黎睇戲睇演唱會外真係無乜野做

新既中間道車場算唔算友善？
有夜泊同埋唔知仲有無第二小時半價優惠？

4舊可以泊利1、2、希慎，我唔同人迫喇

有咩優惠

有次親子主題，是但google 人地成家鬼佬相都俾我過骨，佢地都係hea 做

你行到埋去佢都禁定比你

有一期做過綠色物件，有條友R鳩哂頭話無，阿姐叫佢拎張車牌出嚟

早排食個dinner free到凌晨12點再送兩個鐘free park俾你禮拜六日用

最撚唔友善：Megabox
揸到上十幾樓，油錢都蝕鳩埋，
岀閘仲要塞三四個字先落到底

而家做梗

返炒

呢個真，次次都上撚到到頂先有位，最低幾層例牌full 擺明係俾熟人泊

去企業廣場3期泊 一樣有free parking

仲有每$100消費免1hr

大埔多層停車場。

地牢係咩車泊

最低幾層時租，都係上面，唔係講地牢

中間道 H Zentre

強帖留名

成日都有啲人龜速咁上, 上次有架 model 3 慢過人行路, 我停低左等佢慢慢上
見唔到佢先再行, 行到上去佢都未轉完灣
塞住曬後面成條龍

呢個堅 on9, 又要轉到上去十幾樓, 個泊車優惠又要係9 樓, 啲扶手電梯一個呢邊一個個邊, 啲 lift 又慢又多人
我寧靜泊過幾條街, 行過去仲快過上停車場

其實點解荷里活唔直接free
要做呢d on9舉動
佢又煩我又煩

影張相搵張相姐

泊企業廣場三期？

但成個動作對佢帶來咩好處

我去咁耐megabox淨係泊過一次低層，個陣仲要係肺炎最少人出街個排

要有儀式感，佢地公關又交到功課
個個行埋去篤下個鼻就free parking 點得

指下自己個頭咪得 我戴綠帽阿屌你 夠唔夠綠阿

三期好似星期六日先得，而家唔知

腦魔BB

好多人出入屯門

荷里活果隻優惠係幾正，但係咪大部分時間都爆？

星期六日咪去

真係唔明個優惠邊個諗出嚟
渣得車又點會搭鐵呀

去十次九次都泊地窂

其實荷李活嗰個優惠你影返佢個張推廣poster就可以
之前試過google唔切圖佢叫我影佢張poster
之後次次我都咁做

全港任泊320

位的確又大又多
不過個死人轉轉到頭暈

畫面好睇D

好似話係方便圍村佬出嚟轉車

呢排多返啲人，而家閒日$100消費免2個鐘

晚六後任何消費2小時，去Citysuper 買罐可樂都得

又一城

原來淨係睇價錢
仲以為會睇埋好唔好泊

我前日去未夠下午6:00入車，所以最少要$100

S class 都可以上到去

但荷李活真心係無野好食 我今日都係泊完落左新蒲崗食飯

我都有咁諗過

真係有人咁做

係架，我見d阿叔就咁影比佢睇就得

灣仔qre
14個鐘

劈完酒搭的士返歸，第朝返嚟拎車

乜車都泊得
平時佢指你上去你指番住地牢個入口佢就會行開放你入
我次次都咁做
不過試過有一次落到閘口部機show full左

馬鞍山沙田有咩友善車土竹

我泊完車等lift就係影果張poster 上到去就Cup飛

gimmick野，有同無好大分別

而家好多場都變得好友善
除咗信和垃圾場

屯市真係終於垃圾場

想問V CITY有沒限邊層泊先有依個優惠?

Times vic 呢半年未用過錢泊入去，買一百蚊變6個鐘

轉住灣上斜？

K11 musea 夜晚free 6pm-12am

咁係咁架啦你串手車垃圾都係咁話，花咗架車就自己俾錢整，老閪都慢慢上，不過比著我的確係會有壓力搞到後面唔好意思嘅，但係都唔想同錢作對，巴打大家體諒吓

係呀，咁窄有啲怕....
去泊時代廣場算

我都係算係禮頓常客（之前）

其實眼睇好多人都唔識偷位，個度我建議睇右車頭角拎盡，咁左鏡唔洗睇都夠曬位

太古城都好唔友善

冇晒支那狗之後D價親民返好多
支那狗真係毒瘤黎

小弟揸難鬼錢七細車，都覺得好驚，所以我明點解啲大車上得咁慢，thanks for ur tips

Thx all

真係笑死
搭完車再揸車

一年前食薩莉亞又係只收cash

megabox一定平日夜晚先去
食100蚊免泊3個鐘, 又少車d

所以我上堂軚都係直吓扭吓直吓扭吓

如果跟住左面牆個弧度會好難上

五六日同埋假期, 唔消費, 淨係show相只可以免一個鐘

呢家薩莉亞門口個牌直情寫明冇泊車優惠

又一城頭暈啲

要指定餐廳消費或者睇戲

泊街囉咁撚驚

咁戇鳩

好似海洋公園個停車場都係咁
好戇鳩真係

park and ride 係鼓勵人用公共交通工具
咁地鐵去唔到既地方 就等d 人揸車去就近地鐵站搭鐵

係好野黎

新手想問下，係咪即係首先泊低車喺vcity，之後去屯門站拍卡入去再原站出，跟住泊到夠再揸架車走咁期間就每小時$9？未用過呢啲優惠想問清楚

近排

咪錶價

唔塞車就係，有幾次塞撚左一個鐘先出到黎，以前有得free出閘，而家冇左
果一個鐘仲要計泊車錢

係咪撞岩擺酒散席？

唔係，5點幾6點
唔知咩事塞到仆街

擺酒散席都冇塞到咁

新城市算係咁，20蚊以內

大水坑曉峰灣畔隔離個商場食餐飯有3個鐘free

mos就泊新港城對面個爛地啦，新港城咁撚貴

調景嶺體育館超平

$8/8hr

最唔友善金雞可以挑戰下，50蚊一個鐘要搭車𨋢落地牢泊

愛民上面？

係

旺角個邊有無我去親都泊YMT

新港城個泊車優惠都算係咁啦
同埋唔使電子消費
意味住⋯

旺角真係唔好諗啦
好彩咪鏢位
唔想煩就家樂坊（係雅蘭食飯都可以做優惠）
平啲好似係金雞（？）
有時都會泊百利達
近上海街就朗豪坊
再想平啲或者要日泊可以諗旺角道1號
千祈唔好泊火車橋低下邊個爛地

有分車站停車場同商場停車場

之後岩

朗豪有位：朗豪
朗豪冇位：泊街

如非必要落mk tst 唔會揸車

其實有返中間道，油尖都無問題，係旺角真係

尖沙咀政府停車場 拆左變左咩

H Zenter，有返300個時租位

我次次都係google 揾相

有試過直接影佢海報張相

泊完要call的士先返到屋企

中環有無邊度free 耐d

ifc 300/3hr ?

海港城個位都叫大？

邊度見到禮頓4粒鐘80蚊？

咪係

起碼一眼睇曬

應該係$100

100蚊4個鐘真係好誇張
證明出面真係靜到仆街

市區商場靜
郊區旺撚到仆街

平日係$100 五個鐘

lm

新填地街果邊得唔得 係咪都死硬?

自爆

橫掂都係易死 不如死近d

呢排唔好搏啦 班狗等錢洗

我先唔會犯呢d低級錯誤，我只係上網cap，歡迎起底

旺角油麻地如非必要都真係好唔想揸架車去
搵位搵到燥

而家個個場求你嚟泊啦

唔係個個cs都得 試過有個月主題係雪景，有個姐姐死都要我出示同雪有關嘅相，我俾poster 相都唔得，最後google 張雪景俾佢算

直頭唔洗相啦 個cs 都做到燥

要比搵一年前黎比啦，呢個時勢有邊度唔友善

我上星期行過荃灣廣場多車到呢
我仲話乜唔係冇人出街咩

係咪ifc 算抵 300/3hr

一張相可以用兩個月
Google幫巴打慳左好多

銅鑼灣總統戲院附近泊邊度好？

近年少見既高質post

12蚊半粒 $80 4個鐘
一入去就見到
而家仲要買夠$100 有5小時免費泊車

佢應該諗下，唔係要搞泊車，商場請佢返黎把撚，所以遇過呢啲靈羊我都無視佢

其實唔洗影

直接行去拍卡就得

今個月要green object
可能鑽荷係手足

80$ 經常泊

屌！啲人出返哂嚟

時代頂到門口

百3 蚊24 小時(愛民) ( o唔ok?

今日泊完時代泊世貿爽YY

今日聽你地講去吓海運，體驗唔到有疫情發生緊

依家做緊乜優惠？

我泊咁多年都未試過，可能你撞正入面大型活動散會

啱啱跟足照做 但收左原價 已經泊左係車站停車場個層 係咪臨走前先去黨鐵泊出入閘 再去拎車先啱

同一層，唔同入口架wo
上到去要轉左wo

APM買杯野飲都有三個鐘

乜唔係要去counter攪咩, 好似平時攪泊車優惠咁拍一拍咭

東港城

唔怪得 我一泊完就順便行去出入閘走個陣收左原價 仲要蝕埋俾黨鐵

有啲唔明，係咪即係泊完入車場之後唔可以太早去黨鐵站到出入閘？係咪入完閘唔可以太早出閘咁

唔關事，只要你入啱車站停車場就得，即入即出閘冇問題

SHK轉咗認車牌入場幾爽

拉

唔係要四舊3個鐘咩

係好方便，但我見都起碼有一半司機冇用

仲記得P牌果時上去搞花左個bumper。。

請問車站停車場都係認車牌？
因為整左shk 自動認車牌
咁係咪係屯門就用唔到呢個方法？

咁有冇油卷送？

新鴻基嘅停車場 肯用科技解決泊車問題
免拍卡入場
旺區時鐘又唔貴

星期六日晚飯時間都唔駛排隊入場, 真係好痴線

我平時都係泊完即刻出入閘架bor

今日我打去，佢話$100 1hr, $200 2hr, $300 3hr

今日個CS老點我

今日先換完

10:00-14:00入車，for 你食lunch咋woo

要碌卡(include EPS)或者八達通
電子消費

0200呀CHING

佢個2:00係指1400 定 2600 先？

商場點會俾你凌晨2點入車呀

唔係咁就報海關
反正係Sell Hong Kong

貨車

唔出奇
印象中間kfc係閂12點 而家肺炎有冇早收就唔知

入車woo.....個場要留人留到幾點幫你吸飛

整咗就用唔到 要去counter搞 最好整走佢

數碼港
2000-0800
$8/hr

同問

自己google下點解個商場名叫APM先啦

其實上面個行都寫左個優惠去到晚上11:59
如果只係10am-2pm點會咁寫

可能去到4月30號嘅夜晚23:59前都可以去counter吸飛啫？

其實有冇巴打去APM問吓姐姐就一清二楚

未聽過既？要點用？

用app登記車牌，入車就電眼認車牌，唔洗拍八達通

商場地下果層大大張海報貼出黎，講得清清楚楚，唔明可以去同層問CS姐姐，如果用唔到優惠咪照比囉，個場泊車錢又唔貴

真係方便，又有得用分換鐘，如果去連鎖店通常揀新鴻基商場，夾夾埋埋我都儲左萬幾分

補充返，你要首先用8仔入咗場，之後就可以用App登記
下次再入場就可以認到

如果add信用卡，出車時有尾數就扣信用卡唔駛嘟

吸飛就咁同姐姐報車牌就得

有時拿起手，要短泊又唔想消費，用分換就好

新世紀淨係可以用八達通登記
咁之後入其他場係咪都要用八達通比錢 定係可以改返信用卡？

登記一定要用8仔入場....俾錢....唔知，我登記咗信用卡，兼我未試過補水

不嬲直接影佢poster 原來啲人會上網搵圖

4月時代仲係咪咁友善？今日想去

如果你會買吓Uniqlo ，世貿更友善

去sogo個邊就 wtc
去times個邊就times
旺角就真係搵唔到

旺角真係無，新世紀食晚飯，$400有3粒已經極限

銅鑼灣仲有利園區，真心係泊車友善

利園係咪好難泊 係咪都係得無印同uniqlo買野
個頭通常都係時代 有citisuper

利園區全區都計woo
自己睇餸食飯，買得少唔介意行2步泊禮頓中心都得，$100起有交易，利舞臺Uniqlo 買件$99Tee 加2個膠袋就夠

都好多年了，好正

朗豪坊做緊平日星期一至五夜晚入車堂食免費泊車7小時(1700-0000)
5：00去m記買個新地筒堂食

以前泊過APM問過
佢地cs廿四小時更
應該冇改過， 都係兩年前左右

原來3月頭已經有

6點後無堂食

我去Vcity 諗住用轉乘優惠，個姐姐話唔可以原站出入，一定要去第二個站出站先給到比我

我得幾千分你點儲的

食飯去超市，有4大長老有老婆有小朋友好易儲

岩岩宣佈resume

今日先用左1000泊車

我3萬分 其實星期六日食野 間唔中買電器 同超級市場 真係唔難

有呢個app先知原來係香港商場大地主

仲有年尾個3百萬分大抽獎，我都抽到萬幾分
呢排好好用
v walk 200分就得，泊撚到你傻都用唔曬

睇左陣個app
係咪每次消費完up張單上去就得？
如果佢限d商戶印個qr code直接影就有分就好
又或者比錢嘟自己個barcode直接儲仲好

泊一個鐘要幾多分？

大埔個多層認到車牌都唔開閘

焦急城未有

PP?

好多人會咁架
錦上路個場有轉乘優惠以前朝早勁爆
爆到要泊斜對面爛地

SHK 消費，係咪一蚊換一分？
如果我洗左let’s say $2000, 當日免費泊車之餘，仲可唔可以儲積分？thanks!

我就咁畀張海報佢睇 佢少少口話下次唔好喇

可以呀

target audience, why not

海港城而家每次做免費泊車比多張2小時週末泊車劵，一流

原來始創都有類似

度度都友善除左Vcity

始創有咩食

今日泊左海港城
5點前消費100蚊就有1個鐘免費泊 200蚊就2個鐘 最多5個鐘
同屋企人食餐晏已經有5個鐘

5點後係餐廳消費就任泊到0000

係好撚抵，不過有時行到去金馬倫果頭再行返嚟都都係嘢，當做運動

想問下中間道新場仲有冇第二個鐘免費？做到幾時？

第一城，價錢規範，童手無欺

鎖車第一城？

仲有無繼續送多張週末2小時泊車劵？